so far 未見過一個真係靚嘅iphone live wallpaper

平時見到嗰啲都係嗰啲呃人網站。。。

究竟有冇真係又靚同埋免費嘅live wallpaper

Ios 冇野係免費，免費只有廣告

你請條友畫，畫到你覺得真係靚為止，你再share出黎
咁大家就有真係又靚同埋免費嘅live wallpaper

到底iphone個爛鬼live wallpaper有咩用
要㩒先識郁

哂電on9 function

浪費電，你又唔撚會真係咁戇鳩禁佢live

做乜撚野